點樣甩P

我Account 開左幾年 都仲係p

甩唔到跟一世

無得甩
P牌仔係原罪

圍爐取暖

種姓制度嚟
你細細代代都係p牌

首先改個好名先

喺7仔或者OK便利店度買連登會員咭
利申：我就係成功嘅例子

聽講要大嗌

加錢

連登係印度

咪係
我舊年7月7日註冊
上線日數271日
比舊標準多3倍都轉唔到
公平咩